【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水9

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

其實瑩姨開錯台跟住佢又唔應機

等車

無人

我都係岩岩上車

我行緊去公司

那巴講得冇錯
佢放太多時間落嚟
亦都多咗太多責任心係呢到
佢將呢度擺得太重
依家個結果推翻曬佢一直做緊嘅野
一時之間好難接受
同時我覺得呢件事對佢係好
佢要認清返咩野真係重要

同埋有冇人答到我
依家合返埋定係維持現狀

我今朝都loop左幾次

結果係
兩個post都好靜
啲人走咗好多

各位早～

熊仔

🐈仔

鱷 熊

貓貓是她
我是鱷魚

早瑩瑩

啤啤

你開錯台

早🐊仔

鱷魚貓神

乖

趕返學 手快開錯

我已經係學校
但係我點半先上堂

我返九半 仲有一個站到
衝返去點名之後解放下先
朝早飲左杯勁濃咖啡依家急shit

爽～

睇下有冇機會做返啦

快啲痾～

我去麥當當食野先

衝緊返去

我要hea三個鐘
啲同學先落堂

普通早餐不了～下次有 mood 先

有生之年 我都唔知仲有冇機會返學校

屌要等lift

冇野做呀
一陣去maga box行算

乖乖～

紅魔 好似冇乜嘢行

好老

總好過係學校坐

心境不老

大不透

廢柴係咁

我廢啲

廢中之霸

廢柴中嘅廢柴

長路漫漫 你們

啤啤都好後生

鱷魚讀邊間?

瑩姨

可能是

我好後生

Ive
仲要狗龍灣 調景嶺兩邊走

瑩姨 細我好多 應該係

有邊個女人會過十八歲

唐姨

今晚有熊肉煲食啦

盡力了

做咩

統測啊

小事啦

我個陣唔讀書
啲測驗考試尻hea
中學成績真係唔重要
你dse個分先有用
我到今日已經唔太記得中學學過咩
CV又唔洗寫中學成績
我都唔知有咩用

試完知邊啲唔識
咪溫返
Dse靚靚仔仔就得啦

我都可以幾肯定講
大專/大學除咗理科用英文
其他都冇咩用

仲有專科 法律嗰類

我講緊中學學到嘅野

sorry 睇漏咗

我到今日都唔知中學啲野有咩用

大專/大學除咗理科同英文？～

其實 內容成日都變 邊啲為之有用？～ 物理 化學 我覺得有啲用

我讀緊設計
淨係得英文有用
理科個啲仲要睇埋個科洗唔洗用

如果男性 除非你完全冇興趣 理科嘅嘢 生活上 點都用得到

金工叫唔叫理科

好似算係無胃科 個人興趣 我就成日搞

我主科嚟
我要學埋點整首飾

我當日嘅無謂科～ 喺工業 繪圖 仲要用手繪 唔係電腦 簡直浪費人生 雖然都令我了解咗一啲 其他人唔了解嘅嘢～

我都學緊珠寶手繪
等緊電腦繪圖
可能我鍾意
所以又覺得幾好玩

好玩還好玩 冇乜實際用途 我講緊 工業繪圖

唔係轉曬電腦畫咩

讀珠寶設計要自己買金銀揼product出黎好貴

所以 我們 generation gap 應該好大

鍾情於銀
應該冇咁貴

爸爸

我比較鍾意 鋼 鋁 等素材

我還沒有當

鋼都好正

唔緊要
依家係啦

真相假象 知道什麼是 岸釣 龍門架嗎？～

係咪貨櫃碼頭個啲

起碼好過未做爸爸 做咗公公嗰啲～

冇錯 你知道一般私家車 重量是多少嗎？～

千一kg
尻估

千幾二千 即係 一噸幾 至兩噸～ 岸邊 吊機 一個大塔～ 上面有架車仔 即係負責 夾 貨櫃嗰個 你估下幾重？

三噸

係100噸 但係 佢只係靠四個 鋼輪 諗起都幾得人驚

Wtf
呢架野100噸

成部機 千幾二千噸 龍門架 五六百噸 (一般 列車 其中一卡 3 40噸) 即係 一列八卡的列車 還沒有一個龍門架那麼重

半熟

唔好再諗啦…人地搵你zip時間架炸…
放低啦好嗎 乖…乖…乖………………

一日復一日

........

......

fuck my life

Fuck my mind

肯清醒未 清醒自己又幾咁白痴又冇用未 肯清醒自己係loser未 肯清醒自己唔重要未 肯清醒自己有幾咁衰未

嘩屌打出嚟我自己都驚

冇事冇事 唔去諗就冇事

發生咩事

冇啊 冇嘢發生 成日無啦啦就會咁

得唔到愛的滋潤

其實依到，只有你們不認識的ta， ta 的分身和隊友之外，基本上都係無乜人

ikea

吉LaW島

可能係...

拮阿sir花園

格仔餅應該好想

我明白

萬一失戀 點算好呢

中央焚化爐（即係我）幫到你

❤️ ❤️

❤️❤️❤️

定係暖男算呢

變直～

吃掉格仔餅

熔咗格仔餅

。。。。做咩變左重口play

可能有野忙？

格仔餅不嬲重口味

shu~~~~

返工時間緊係同廁板冷戰
但係琴日同今朝無食過油膩野 理論上唔應該有冷戰情況出現，。。。

要放棄一早可以 平時佢點你最清楚
同埋唔捆綁成班嚟
你同其他同學有心上堂就唔洗諗太多

咁有無亂飲野？

幾好啊 今日唔洗做咁多嘢

可樂算唔算...

Lunch time未完？

統測早放啊

又啱嘅

通常要溝埋其他野先出事
例如 牛奶 檸茶 咖啡 飲完無耐又飲另一樣

Enzyme你熟過我啦

？

連續兩日？

係啊 星期五先考完

講呢啲~

夠鐘開工
跟住當然入廁所

好驚阿sir有中意嘅人 又或者俾人成功追到 雖然機率唔大但話唔定有女朋友

統測係咪TSA改左制既野？

坐咗幾耐?

係到講網戀會唔會俾人笑

唔係啊 校內嘢嚟 但每間學校都會有 好似係

唔會 大把人網戀咖啦

唉 明明一開頭只係覺得佢好靚好高尚廉正 純粹欣賞態度 點解會無啦啦變咗鍾意咖....

日月!? お帰り

都必先重口味

午呀 俊明

咪一粒一粒執返好去囉

其實我唔覺有咩問題 你肯返嚟就最好laaaaaa

邊粒先？
有d人得單一粒 例如Eason

感情用事 男孩最痛

潛水聽就夠啦
唔好亂做 要考潛水牌㗎

瞓陣先囉

真係流緊咖啡因眼淚 feel到心跳明顯加速 應該就黎升仙

地址？

Booking想預幾點到？

我想畀幸福你 不是故意只是太愛你

我諗佢見到你都會心跳加速
盡量派個靚仔d既幫你檢查心口

日月

上堂一 pair pair ？～

俾銀紙打面嘅感覺真係好

真係好正

夠鐘上水啦

嘻嘻

磚磚

好耐無見口廿

真係好耐好耐無見呀

冇哂人喎

最近都係咁

新人留名

歡迎~~

最近無意中聽到有隊band叫小塵埃 俾把女聲吸引住

論學位 論外表總是缺憾
戀愛上競爭難道靠誠懇

真心戀愛路上除咗誠懇仲有咩...

萬聖節金多寶!!!記得

今晚攪但係我無買...

計數計到好攰

要死了 虛脫了

天天絲打

啊一一一一一一計算不是我強項

ずかれた

個天才理科生好癲

叫我? 咩事?

掛住人呀 DM佢啦

死啦死啦 聽日實炒

温到攰 好撚攰啊 想出去行下

做咩要爆我

習慣 sorry

oh my god godgodgodgod

炒炒炒~ 炒到夠鑊氣為止
其實中學成績真係唔重要 我考天才波炒幾科咪又讀完U
正所謂我就係成功的例子

躲於衣櫃裡 我有我的累
從記憶之中解開一切那壯舉
是被誰埋沒了 是被誰愚弄得倦了 才更空虛

bj4 想講嘅係哂歌詞入面

冇呢個命

頂唔順 換戰場再温

對自己要求高啊 想做學霸啊

去行下 relax下 好過而家咁嘅狀態溫

太chur自己反而有反效果o家 你而家最需要係瞓覺 瞓覺 瞓覺

只要信

我嘅信念只會成反效果

怨念

無念

一熄燈一切被紀念 一開燈一切是妄念
飄過這懸念 填補那個懸念
一呼吸一臉是愛念 一思想一腦是怨念

行梗 btw 凍

唔眼訓

記得帶褸

過嚟~ 叔叔俾溫暖你

還可以 不太涼

真心唔凍 可能我熱血

急步行 暖咗好多

冇帶

好大粒檸檬QQ

估唔到格仔餅都有咁大粒檸檬

又無人...
上水喇

假的～

〇>O>o

唔好諗太多

我唔會讓比你 上呀軍隊

係時候瞓覺...

係時候冥想跟住瞓覺 各位早抖

力抗千軍

升降機內 很多女 但全都是普通話的～

突然做左比武招親嘅主角咁
好神奇呀

騎牛區是咁的

已成過去

男生是不是不愛了也不會跟女生說，冷淡她等女方先開口？

NO～返工

生而為人
我很抱歉

一日一負
調節情緒

儘管在過往的人生中，我曾無數次希望有人能殺了我，但我從未想過要殺人。因為面對可怕的對手，我反而只想著要如何讓對方幸福。

做野屢戰屢敗
究竟真係需要失敗定係根本無才

自責
不甘
妒忌
充斥在我心頭

因人而異

女人若是突然哭泣，只要給她一點甜食，她吃後就會恢復平靜。

未必～

負面緊

我好想好想
咁點

這是太宰治的看法，並不代表本人立場

我會自己去買甜食，何需別人給予

大家都負啦
我今日都好負，一負就想9up

負負得正

大破～

上堂見到佢 返屋企又見到佢 落街跑步都見到佢 真係好難忘記佢

屌你老母 又比說話我聽La 你老闆

負到一個頂點

咁嬲完自己未?

點解d出軌既仆街成日都會有女埋身而專一既男仔永遠無好下場？

咁都有情到濃時過

太宰治？

係

各位早晨

早晨呀風

人群內似未能夠找到我
常疑惑每日在變的故事
願我能 能離開多公式的歡笑
願我能 能尋得到一個她

一開player就播願我能...
世界迫人現實 幻想存在嘅意義係咩野...

早呀熊仔

早忘塵

你想找人殉情嗎？

無人同我殉情QQ

早上大家好

我想死姐

go

織緊麻繩

送俾人

早

大家早～

美美~

靜

今日將report list水蛇春咁長 結果認真一睇成8成都係重覆 膠出太陽系

M2

等1粒鐘

差唔多食飯但係只係run咗一半

較咗run哂熄機 食完飯先慢慢搞

又半粒鐘食飯

太慢了

我唔信，搵次隻抽下

食野速度真心未輸過

我故意放慢都快人地一倍

爛口女神

娘娘

我係唔會上當既，擔遮個職位咁低級

仲有1分鐘就要開工...

潛水嚕

落返黎lor

Miss him again and again

唉

好きたぃよ....

嗚呼

また明日また明日また明日また明日....

変わらないの毎日

づまない過ぎる

何か...変われるものか....

場ぉ変わしたでも 心ぉ変われないね...好きな人以外わ

針？

嗚呼...げこく なにも変われない

?

Jump?

女仔？～

賀な人生...変わりたい....楽しいの方に....

No

苦い....

甘いものが欲しい

何かあれば....いな....

嗚呼...ゴナものがいらないよ....

欲しいなのわ楽しいなぁ人生

熊

このくらいの日か楽しいのことわ一つも無いたね....

先生わ...甘くても苦いです....

估唔到大家咁掛住我

恋わ楽しいなの?ま....本ものとわ言えないですけれど

お帰り

呀美

会えないね...会えるわ甘いもの

嗚呼...甘いものか欲しいなぁ....

私の世界わ苦い過ぎる

なりたい自分 となれない自分～

情け無いの雨が降で帰ろぢゃね

颱風玉兔料將葬身南海 本周驟雨之後風勢頗大～

何!?どんなぃりいても いよいよて台詞お変わしたぁて 意味ないことも 若てる若てるからずなきぉどんめよ

雨が降っで 悪くない 雨が好き

若てるよ!

若てるだから....

嗚呼 情け無いわ私だ

唉 咁快就11月 一啲都唔凍

旁邊的父親很愛兒子的樣子 父子關係很好呢

寒くなれ

愛してる.......

でも私..思いだ...もしも..彼が私のことが興味無いとじたら...私わあきらみるなきがする...だから....

私がだまないあの日か来たら...私お断れしてね...

ff緊?

唔知點解 冇心情温書....點解會咁咖 唉 記唔入腦

如果佢唔中意我嘅話我覺得自己可以放棄到
所以如果我真係頂唔順嘅話 希望佢可以親口拒絕我

做咩啊？

唔親口講 你又可以多個理由

唉....

多個理由咩? 唉...

專心温書得唔得

不開心

我唔想再繼續諗啊 明明考完個試之前都好地地冇諗你 副作用咩 我屌

唔放棄lor

你半夜落街行下～

就算唔親口講都得 總之知佢對我冇興趣就可以....

這是不自控的

我想學習如何愛自己

你知道沒有可能的

咁有dd興趣都ok?

點平衡

走

當然 至少有機會

我只知道愛一個不愛自己的人
很痛苦

又打回原形

攬攬

沒人攬 係咪唔走

情緒一日失控過一日

都走

你又諗返啦?

咁攬啦

回去了

我不想回那地獄
但我不能控制

追返自己po

人生就係不停同軟弱既自己戰鬥

那天我太自信了
我認為我放下了她
我去見她了
我失敗了

現在進步了
起碼我獨處時才會失落

我也進步了，我失落不說給人聽

還好
我心情好了一點
可控制了

你有大方向 剛好kick一kick啫

係咪測試自己力度

我抱住個心態
我會識更多異性 係唔同人到學野 令自己變好 一路等一路搵一個適合自己嘅人
睇下邊一邊快啲
我唔會再為佢拒絕任何一個啱嘅人

其實好岩，加油

我唔想再好似以前咁
好廢 好冇用
我都開始明白點解佢唔鍾意
因為根本一啲都唔吸引

No，佢已經唔重要
Be yourself

我知呀
我好努力做緊自己
變返鱷魚
而唔係貓奴

做狗奴

不了
狗唔可愛

都話你kick一kick

繼續行啦

對的
我一直都向前走緊
只係未離開到佢影響範圍

No，忠誠遠比可愛重要

可能是
忠誠

我返嚟啦

黃金時代正

講起我試過幾戲劇性咁重遇ex

緣已盡 見不了

鱷魚

美美

收工啦…心塞

躲於衣櫃裡 躲於失落裡
躲於黑暗不想掛念誰
愛上凌亂 截斷電源
為著要適應即將要獨居

小塵埃真係好好聽

佢係叫我

我刷存在感啫

冇嫁啦

點解連續十首都係sad歌

痴媽根 啱啱大腿抽筋

開頭以為上司好好人，點知原來係有錯唔搞清楚就話咗人先，叫人地keep calm但永遠有咩事最唔calm嗰個係，佢自己搞錯就搵人鬧咗先，試過佢喺外國有突發事件發生佢想叫我幫手去問少少野，佢控制唔到自己情緒，好無辜咁比佢鬧，後尾知道自己鬧錯我，仲要sorry都無句

有無人話我知究竟返工就係咁，就係要接受，定係其實我應該quit

利申: 剛剛出嚟做野

因為你歌單大部分都係sad歌 證明你份人好sadly

一命二運三風水 你轉過第二份 可能都係咁

無情人係身邊係sad啲

機會嚟到就會有

我都想有機會...

機會是要自己爭取的

而家正正常常嘅女仔都有男友 我底線係唔做第三者 又點會有機...

你以為姐 加油吧

我岩岩收工咋

拎埋份bonus 先都年尾啦

美美咁晏嘅 辛苦你啦 今晚早啲休息啦

我準備返工了～

咳到痴線

啤兒返工加油

如果佢一開始都唔care你
你做乜佢都唔會有感覺

謝謝茄妹

其實睇際遇

我個AA位係今年新開嘅，睇返record, 上手做左1個月唔夠走左，上上手唔夠3個月，
so far...佢地依家都叫有小小錫住我咁
但應屌則屌嘅

O好忙？～

忙到收工攰到唔想郁

勁～

一返夜 就會遇到一大堆內地人

其實返夜 放假會唔會調節唔返自己個生理時鐘

梗係會

搵食就係咁

係愛係責任?

責任

係窮～

有質素嗰啲都ok嘅
但大部分都

BearBear開夜搵唔少

仲用到 做咩要更新

自作孽

NO～窮🐻

冇2都1.5計啦

開夜人工高

返幾日啫～好似冇點5～忘記了

啲apps佢唔逼我更新 我都唔多理佢

咁開來幹甚麼

揾食～

1.5都冇 就唔抵返

奴隸🐻～上一份工加班一工Tim……… 非必要又要 焗住加～ 跟車走

維修佬 通常加班都有錢 文職之類 沒有是正常的

發惡夢跟住扎醒

復完能力強

啤啤 肉球早晨

早晨

你是好人 也是個壞人
對我坦承 只為了朝他狂奔
不能放任 所以放了
這點痛我還能忍

我是好人 也是個壞人
分得夠狠 你才有借口轉身
寧願愛 一點不剩
也不忍 看戀人愛成路人

--＜壞人＞

單身最好

介唔介意做仆街

冇野了
你咁講
我本身諗住話 你唔介意做仆街
魚與熊掌係可以兼得
只係魚同熊掌都唔可以知大家存在

早晨各位～

因為你不愛了

不如我咁問你
你係愛你女朋友
定係鍾意佢

風早

🐊早～

屋企

熊仔早

走咗啦

我好似叫緊人做仆街

大/小？～

再問多一樣
愛自己多啲定愛佢多啲

我唔係讀拔粹

咁我會叫佢做仆街

你自己都有答案啦

我好似越嚟越扭曲

X2

我google完都係唔明

啊啊啊啊啊今日阿sir監考然後佢每次經過我就差啲停止思考寫唔到字,心入面係咁叫唔好經過我呢邊又叫自己唔好望 差啲忍唔住想笑 (幸福嗰種ok?)然後今日好似考得唔錯總之就係好甜好開心 頂我勁似隻白痴仔囉

痴線鍾意真係好恐怖
Btw琴日因為見唔到+考得一般就down到咁所以今日個天補償返俾我係咪 ((#####

然後被背後捅刀

我覺得變心唔緊要
搵女朋友講清楚，分左手再追下一個
個女仔如果日日開開心心仲以為你好愛佢
點知你心入面諗住第個
好殘忍
利伸:綠帽

Plug in

無驚無險又放飯

無人嘅...

成世人流流長。。。總會。。。

同意
水泡得都冇好結果

做多陣野先

sweet

今日我見到個Sales姐姐好靚
好cute係果種想保護果種
之後記底佢名 係個腦到
返屋企Search返佢IG同埋Facebook

原來有Boy friend

好變態 但控制唔到Search人

有心事
當同男朋友無哂信任 咁仲可以點行落去

佢呃你呃得好嚴重 定重覆咁呃你？

佢去左個ex屋企度拎野 佢話拎野only

泰國手信

即係乜？～

野食

？～

仲點行落去

咩野食咁巴閉

攞嘢食有乜問題？～

強烈建議自修室整個嚴懲守則限制班中學雞小學雞唔準三五成群咁死入嚟唔細聲講嘢同唔熄手機就趕出去 DLLM自修室仲噪過Starbucks咁 手機鬧鐘係咁響 推凳嗰陣鬼死咁大聲 講嘢又喺到嘻嘻哈哈 噪撚到我想打人

睡著的大提琴

光明正大食野應該ok 偷偷地食就

點解唔叫埋樓主 三個人食開心啲

屌以前好撚靜咖 班00後真係垃圾嚟 雖然我都係

屌班垃圾噪完未 喺到笑乜撚嘢 要玩出去玩啦屌

質素呢屌

睇住自修室條友唔理？

老屎忽咪扮細佬哥la

屌 我記得我小學嗰陣睇自修室嘅人真係會理 嘈嘅話係會警告咖

我有幾大啫

1900? 請授教我長生不老的技術

你諗唔諗到自己想做咩先，好多野自己鍾意就得，路唔係得一條，唔知做咩就一路讀住書一路諗，諗下有咩野可以妥協，有咩野唔可以讓步。

成績可能繼續努力就會提升呢

追po發現佢好似無人理

首先，你要開始搵返對佢嘅信任，你係咪疑神疑鬼，定係還是佢真係失信與你
佢只不過係上去ex屋企，有人可能覺得冇乜大不了，但係可能有人會有所警惕，所以其實係心態問題

其次，仲要睇下佢上去嘅目的係乜嘢，如果佢話你知上去嘅目的係真係為左見返個朋友傾下偈或者 其實係一大班人上去嘅佢只係其中一個人咁似乎就冇乜問題，反而佢仲要好坦白同埋好誠實咁樣話你知上去嘅目的
但係如果佢係話攞返之前留低嘅嘢，咁就要睇下佢係攞返啲乜嘢想同佢斬欖，正式同你給一個名份，咁就冇乜大問題，除非佢係呃緊你其實係上去聚舊咁就另計，但係當然唔會咁明顯話你知，所以呢個時候就睇下你嘅點解有幾深，就會知道佢每一個眼神動作係咪講大話全心隱瞞欺騙你，定係善意的謊言，即係佢上去上去係想同佢一刀兩斷，但係唔想畀你知喺背後做過咁多嘢費事你亂諗

跟住，原來佢係上去攞嘢食，咁就要睇下係咪佢去完旅行之後當比朋友一個手信，當然都要諗下畀手信點解唔可以約喺街一定要上去佢屋企呢，
所以你嘅憂慮其實都好正常
同時 ，當然如果你直接問佢嘅話佢就唔會乜都講畀你知嘅，但係如果佢係信任你嘅話，佢會講個真相出嚟，但係你又未必接受到又或者你可能仲會繼續質疑佢係咪講大話呢，例如佢同你講話「我上去佢屋企真係冇嘢㗎」你係咪會停止亂諗先？我覺得未必喎，如果你直接咁樣問佢，佢仲會更加知道你係咪唔信任佢，仲破壞咗個關係添，但係你又唔可以啞忍，所以要取得一個平衡

個人建議做法係如果你發現咗佢個食物嘅話你咪可以問佢「喺邊度買㗎好似好好食喎」，又或者你問佢「你有朋友去咗泰國嚟？」，嘗試問下佢啲嘢食點樣返嚟睇佢會點樣講，唔好直接提及Ex以免破壞關係，所以溝通嘅技巧要調校好好，以免好心做壞事或者為咗尋求真相破壞雙方關係，輕舉妄動未必係好事，但係你又唔可以乜都唔做有得佢繼續蝦你

因此，佢是否能夠最終可以放低ex全部嘢，呢樣你擔心嘅嘢，要好睇你嘅發問技巧，睇你問唔問到出嚟定係還是繼續只係胡亂猜測~

我問左佢 佢話條女沖左涼無落街 所以先上佢屋企
我問左佢 佢話佢地真係傾計 但傾左個幾鐘
我真係信唔到佢

誰輕鬆召喚我

Dllm真係好撚噪 耳機又用唔到

如果唔介意音質可以試下降噪耳機